依家已經無嘢可以阻止到利物浦攞冠軍

英超最強三前鋒 文尼 沙拿 費明奴
出4231陣再落多個沙基利 無人能擋嘅進攻
中場有最強嘅隊長軒達臣
後衛有最強嘅中堅雲迪克同路夫雲
龍門有最少被入球率嘅艾利臣

成隊完美球隊

仲有邊隊可以擋到佢地？

有
就係佢自己

球王比利

今年係利年